香港獨立下一句係咩？

唯一出路？

立足國際，香港獨立

感覺上香港獨立擺後句好d咁

香港獨立 回歸英國

或者原圖調返轉：解殖建國，香港獨立 會唔會好d

香港獨立
立獨港香

特區以死 香港獨立

香港獨立
掃蕩共賊

香港獨立
資源匱乏

香港獨立
無黎貴格

點撚樣又獨立 又回歸呀 P牌仔

大英聯盟

收皮啦

想玩單機連登咪講

希望比次機會

民主自決

呢個ok喎

籌組政府 普選自治

老解鎮壓

Push

以死相搏
無人記得

正